{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591863156","data":{"timestamp":" 1548591863155"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2ff36eb4-48f4-4d09-8bf5-5f95ab36378b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591873347","data":{"timestamp":" 1548591873347"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591873721","data":{"timestamp":" 1548591873721"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591874204","data":{"timestamp":" 1548591874204"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591874547","data":{"timestamp":" 1548591874547"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591874952","data":{"timestamp":" 1548591874952"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591875426","data":{"timestamp":" 1548591875426"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591875651","data":{"timestamp":" 1548591875651"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591878856","data":{"timestamp":" 1548591878856"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591878895","data":{"timestamp":" 1548591878895"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591879609","data":{"timestamp":" 1548591879609"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591880003","data":{"timestamp":" 1548591880003"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591880297","data":{"timestamp":" 1548591880296"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591880499","data":{"timestamp":" 1548591880499"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591880693","data":{"timestamp":" 1548591880693"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591881007","data":{"timestamp":" 1548591881007"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591881231","data":{"timestamp":" 1548591881231"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591884395","data":{"timestamp":" 1548591884395"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591884812","data":{"timestamp":" 1548591884811"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591887357","data":{"timestamp":" 1548591887357"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t u v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591887567","data":{"timestamp":" 1548591887567"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t u v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591887780","data":{"timestamp":" 1548591887779"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t u v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591891301","data":{"timestamp":" 1548591891300"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591895062","data":{"timestamp":" 1548591895061"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591896095","data":{"timestamp":" 1548591896095"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591898762","data":{"timestamp":" 1548591898761"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591899142","data":{"timestamp":" 1548591899142"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591899638","data":{"timestamp":" 1548591899638"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591899986","data":{"timestamp":" 1548591899986"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591900396","data":{"timestamp":" 1548591900396"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591900874","data":{"timestamp":" 1548591900874"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591901103","data":{"timestamp":" 1548591901103"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591904362","data":{"timestamp":" 1548591904362"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591904400","data":{"timestamp":" 1548591904400"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591905121","data":{"timestamp":" 1548591905121"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591905527","data":{"timestamp":" 1548591905527"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591905834","data":{"timestamp":" 1548591905834"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591906045","data":{"timestamp":" 1548591906045"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591906248","data":{"timestamp":" 1548591906248"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591906568","data":{"timestamp":" 1548591906568"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591906802","data":{"timestamp":" 1548591906802"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591909426","data":{"timestamp":" 1548591909426"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591909522","data":{"timestamp":" 1548591909521"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 2706a615-bd4f-4a8a-9b34-1cd74e7cbc1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591921196","data":{"timestamp":" 1548591921195"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591921891","data":{"timestamp":" 1548591921891"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591922409","data":{"timestamp":" 1548591922408"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591923258","data":{"timestamp":" 1548591923258"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJINI"," userResponse":" JIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591924158","data":{"timestamp":" 1548591924157"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591924370","data":{"timestamp":" 1548591924370"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591924765","data":{"timestamp":" 1548591924765"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591925564","data":{"timestamp":" 1548591925564"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591927994","data":{"timestamp":" 1548591927993"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591928734","data":{"timestamp":" 1548591928733"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591929540","data":{"timestamp":" 1548591929539"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIISHI"," userResponse":" WALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591930254","data":{"timestamp":" 1548591930254"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591930748","data":{"timestamp":" 1548591930748"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591930968","data":{"timestamp":" 1548591930968"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591931425","data":{"timestamp":" 1548591931425"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591931808","data":{"timestamp":" 1548591931808"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591934459","data":{"timestamp":" 1548591934459"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591934870","data":{"timestamp":" 1548591934870"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591935609","data":{"timestamp":" 1548591935609"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMII"," userResponse":" JAMII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591935717","data":{"timestamp":" 1548591935717"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591936340","data":{"timestamp":" 1548591936339"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591938665","data":{"timestamp":" 1548591938665"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKKI"," userResponse":" VIKKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591939511","data":{"timestamp":" 1548591939511"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591940123","data":{"timestamp":" 1548591940123"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591940297","data":{"timestamp":" 1548591940297"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591940973","data":{"timestamp":" 1548591940972"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591941956","data":{"timestamp":" 1548591941955"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEPENDA"," userResponse":" ALIYEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591942706","data":{"timestamp":" 1548591942704"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591943224","data":{"timestamp":" 1548591943224"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBO"," userResponse":" MAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591944221","data":{"timestamp":" 1548591944221"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591946531","data":{"timestamp":" 1548591946530"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINAMUYE"," userResponse":" BINAMUYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591946946","data":{"timestamp":" 1548591946943"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATO"," userResponse":" KATO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591948284","data":{"timestamp":" 1548591948284"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591949185","data":{"timestamp":" 1548591949184"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITU"," userResponse":" MSITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591949432","data":{"timestamp":" 1548591949432"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591950083","data":{"timestamp":" 1548591950083"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591951193","data":{"timestamp":" 1548591951193"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591951954","data":{"timestamp":" 1548591951954"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKUJA"," userResponse":" AMEKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591953123","data":{"timestamp":" 1548591953123"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTEMBELEA"," userResponse":" KUMTEMBELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591956019","data":{"timestamp":" 1548591956018"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591956565","data":{"timestamp":" 1548591956565"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591957513","data":{"timestamp":" 1548591957512"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591958131","data":{"timestamp":" 1548591958131"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591959140","data":{"timestamp":" 1548591959140"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591959793","data":{"timestamp":" 1548591959793"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591960197","data":{"timestamp":" 1548591960196"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591960890","data":{"timestamp":" 1548591960890"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591961364","data":{"timestamp":" 1548591961364"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591962551","data":{"timestamp":" 1548591962550"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" WALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591963361","data":{"timestamp":" 1548591963361"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591965689","data":{"timestamp":" 1548591965688"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591966497","data":{"timestamp":" 1548591966496"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISIKIA"," userResponse":" WALISIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591967160","data":{"timestamp":" 1548591967159"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591967967","data":{"timestamp":" 1548591967967"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591969182","data":{"timestamp":" 1548591969181"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKITOKA"," userResponse":" IKITOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591969817","data":{"timestamp":" 1548591969817"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UWANJA"," userResponse":" UWANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591970652","data":{"timestamp":" 1548591970651"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" ULIOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591971318","data":{"timestamp":" 1548591971318"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591974239","data":{"timestamp":" 1548591974239"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATO"," userResponse":" KATO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591974436","data":{"timestamp":" 1548591974436"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591975185","data":{"timestamp":" 1548591975185"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591976132","data":{"timestamp":" 1548591976132"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591977145","data":{"timestamp":" 1548591977145"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591977885","data":{"timestamp":" 1548591977884"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHINE"," userResponse":" MASHINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591978503","data":{"timestamp":" 1548591978503"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591978688","data":{"timestamp":" 1548591978688"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591979575","data":{"timestamp":" 1548591979575"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANJANO"," userResponse":" MANJANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591982212","data":{"timestamp":" 1548591982212"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591982831","data":{"timestamp":" 1548591982831"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591983787","data":{"timestamp":" 1548591983786"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAUME"," userResponse":" WANAUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591984940","data":{"timestamp":" 1548591984939"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOVALIA"," userResponse":" WALIOVALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591985674","data":{"timestamp":" 1548591985673"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOFIA"," userResponse":" KOFIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591986277","data":{"timestamp":" 1548591986277"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUMU"," userResponse":" NGUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591986949","data":{"timestamp":" 1548591986949"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591987803","data":{"timestamp":" 1548591987803"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANJANO"," userResponse":" MANJANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591989330","data":{"timestamp":" 1548591989330"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIONYESHA"," userResponse":" WAKIONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591989605","data":{"timestamp":" 1548591989605"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591990343","data":{"timestamp":" 1548591990343"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591991470","data":{"timestamp":" 1548591991470"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591992249","data":{"timestamp":" 1548591992249"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591992866","data":{"timestamp":" 1548591992865"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591993300","data":{"timestamp":" 1548591993300"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591993874","data":{"timestamp":" 1548591993874"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591994769","data":{"timestamp":" 1548591994769"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZINGINE"," userResponse":" ZINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591996344","data":{"timestamp":" 1548591996344"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOKUWA"," userResponse":" ZILIZOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591997440","data":{"timestamp":" 1548591997440"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591998176","data":{"timestamp":" 1548591998176"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591998402","data":{"timestamp":" 1548591998402"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548591999378","data":{"timestamp":" 1548591999378"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARABARA"," userResponse":" BARABARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592002211","data":{"timestamp":" 1548592002211"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALINUIA"," userResponse":" WALINUIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592003168","data":{"timestamp":" 1548592003167"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZIVUNJA"," userResponse":" KUZIVUNJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592003941","data":{"timestamp":" 1548592003941"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUNJA"," userResponse":" VUNJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592004635","data":{"timestamp":" 1548592004635"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592005520","data":{"timestamp":" 1548592005519"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592006284","data":{"timestamp":" 1548592006284"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAJENGE"," userResponse":" WAJENGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592007112","data":{"timestamp":" 1548592007112"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UWANJA"," userResponse":" UWANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592007336","data":{"timestamp":" 1548592007336"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592008271","data":{"timestamp":" 1548592008270"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUEGESHA"," userResponse":" KUEGESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592008877","data":{"timestamp":" 1548592008877"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGARI"," userResponse":" MAGARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592011828","data":{"timestamp":" 1548592011828"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592012761","data":{"timestamp":" 1548592012761"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592013360","data":{"timestamp":" 1548592013360"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592014972","data":{"timestamp":" 1548592014972"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGEHAMIA"," userResponse":" WANGEHAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592015756","data":{"timestamp":" 1548592015756"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592016545","data":{"timestamp":" 1548592016544"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZINGINE"," userResponse":" ZINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592019200","data":{"timestamp":" 1548592019199"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592019910","data":{"timestamp":" 1548592019909"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592021652","data":{"timestamp":" 1548592021652"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWAFIKIRIA"," userResponse":" ALIYEWAFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592022402","data":{"timestamp":" 1548592022402"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592023514","data":{"timestamp":" 1548592023514"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592024099","data":{"timestamp":" 1548592024099"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592024571","data":{"timestamp":" 1548592024571"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592026119","data":{"timestamp":" 1548592026118"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592026720","data":{"timestamp":" 1548592026720"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592027120","data":{"timestamp":" 1548592027119"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592027796","data":{"timestamp":" 1548592027796"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592028417","data":{"timestamp":" 1548592028417"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592031609","data":{"timestamp":" 1548592031608"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHINE"," userResponse":" MASHINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592032597","data":{"timestamp":" 1548592032596"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIONWA"," userResponse":" ZILIONWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592033635","data":{"timestamp":" 1548592033635"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592034300","data":{"timestamp":" 1548592034299"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592034985","data":{"timestamp":" 1548592034984"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592035317","data":{"timestamp":" 1548592035317"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592036035","data":{"timestamp":" 1548592036035"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FUGO"," userResponse":" FUGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592037055","data":{"timestamp":" 1548592037055"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASA"," userResponse":" HASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592037553","data":{"timestamp":" 1548592037553"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592038394","data":{"timestamp":" 1548592038393"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPPLES"," userResponse":" POPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592039504","data":{"timestamp":" 1548592039503"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592040055","data":{"timestamp":" 1548592040054"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592040606","data":{"timestamp":" 1548592040605"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592041835","data":{"timestamp":" 1548592041835"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAYE"," userResponse":" AMBAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592043006","data":{"timestamp":" 1548592043005"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWELEZEA"," userResponse":" ALIMWELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592043472","data":{"timestamp":" 1548592043471"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592044310","data":{"timestamp":" 1548592044309"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOPPLES"," userResponse":" MOPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592045435","data":{"timestamp":" 1548592045435"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592046588","data":{"timestamp":" 1548592046588"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWELEZEA"," userResponse":" AKAMWELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592046976","data":{"timestamp":" 1548592046976"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592047713","data":{"timestamp":" 1548592047712"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592048975","data":{"timestamp":" 1548592048975"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPPLES"," userResponse":" POPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592049669","data":{"timestamp":" 1548592049668"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592052823","data":{"timestamp":" 1548592052823"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592053566","data":{"timestamp":" 1548592053566"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHANGA"," userResponse":" WACHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592054791","data":{"timestamp":" 1548592054791"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIITWA"," userResponse":" WALIITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592055295","data":{"timestamp":" 1548592055295"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POP"," userResponse":" POP"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592056261","data":{"timestamp":" 1548592056261"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOP"," userResponse":" MOP"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592056787","data":{"timestamp":" 1548592056787"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592057641","data":{"timestamp":" 1548592057641"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIP"," userResponse":" PIP"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592060122","data":{"timestamp":" 1548592060122"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592060901","data":{"timestamp":" 1548592060901"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPPLES"," userResponse":" POPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592062050","data":{"timestamp":" 1548592062050"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAAMBIA"," userResponse":" ALIWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592062807","data":{"timestamp":" 1548592062806"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592063771","data":{"timestamp":" 1548592063771"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592065244","data":{"timestamp":" 1548592065244"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAWAAMBIA"," userResponse":" WAKAWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592065927","data":{"timestamp":" 1548592065927"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592066957","data":{"timestamp":" 1548592066957"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592067193","data":{"timestamp":" 1548592067193"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592068321","data":{"timestamp":" 1548592068320"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592070155","data":{"timestamp":" 1548592070154"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592071492","data":{"timestamp":" 1548592071492"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592072219","data":{"timestamp":" 1548592072219"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADOGO"," userResponse":" WADOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592072816","data":{"timestamp":" 1548592072816"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592073352","data":{"timestamp":" 1548592073352"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592074248","data":{"timestamp":" 1548592074247"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592075186","data":{"timestamp":" 1548592075186"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592075784","data":{"timestamp":" 1548592075784"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592076611","data":{"timestamp":" 1548592076611"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592077027","data":{"timestamp":" 1548592077026"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592077836","data":{"timestamp":" 1548592077836"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592080522","data":{"timestamp":" 1548592080521"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKIWA"," userResponse":" KULIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592080782","data":{"timestamp":" 1548592080782"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592081848","data":{"timestamp":" 1548592081848"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VURUMAI"," userResponse":" VURUMAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592083482","data":{"timestamp":" 1548592083481"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIMBIA"," userResponse":" KUKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592084208","data":{"timestamp":" 1548592084207"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWINGI"," userResponse":" KWINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592085465","data":{"timestamp":" 1548592085465"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUKA"," userResponse":" KURUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592085829","data":{"timestamp":" 1548592085829"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592085894","data":{"timestamp":" 1548592085894"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592086618","data":{"timestamp":" 1548592086618"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592087584","data":{"timestamp":" 1548592087584"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592088268","data":{"timestamp":" 1548592088268"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592088894","data":{"timestamp":" 1548592088894"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJUA"," userResponse":" KUJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592089121","data":{"timestamp":" 1548592089121"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592089891","data":{"timestamp":" 1548592089891"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592092370","data":{"timestamp":" 1548592092369"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592092731","data":{"timestamp":" 1548592092730"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592093665","data":{"timestamp":" 1548592093665"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592096820","data":{"timestamp":" 1548592096820"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592097004","data":{"timestamp":" 1548592097004"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592097785","data":{"timestamp":" 1548592097785"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592098789","data":{"timestamp":" 1548592098789"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISEMA"," userResponse":" WALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592099796","data":{"timestamp":" 1548592099795"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592100824","data":{"timestamp":" 1548592100824"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAFUTE"," userResponse":" TUTAFUTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592101719","data":{"timestamp":" 1548592101719"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592104460","data":{"timestamp":" 1548592104460"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592105451","data":{"timestamp":" 1548592105451"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKASEMA"," userResponse":" WAKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592106776","data":{"timestamp":" 1548592106776"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNATAKA"," userResponse":" TUNATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592107506","data":{"timestamp":" 1548592107505"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592109752","data":{"timestamp":" 1548592109752"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592110160","data":{"timestamp":" 1548592110160"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADOGO"," userResponse":" WADOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592111253","data":{"timestamp":" 1548592111252"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592111958","data":{"timestamp":" 1548592111957"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHIMO"," userResponse":" MASHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592114441","data":{"timestamp":" 1548592114441"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FUGO"," userResponse":" FUGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592115237","data":{"timestamp":" 1548592115237"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592116364","data":{"timestamp":" 1548592116364"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJILIMIA"," userResponse":" KUJILIMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592117040","data":{"timestamp":" 1548592117037"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHIMO"," userResponse":" MASHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592117485","data":{"timestamp":" 1548592117485"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592120221","data":{"timestamp":" 1548592120221"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592121200","data":{"timestamp":" 1548592121200"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592121735","data":{"timestamp":" 1548592121734"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592122548","data":{"timestamp":" 1548592122548"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592123662","data":{"timestamp":" 1548592123662"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592124387","data":{"timestamp":" 1548592124387"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITI"," userResponse":" MITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592125401","data":{"timestamp":" 1548592125401"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHAKA"," userResponse":" VICHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592125885","data":{"timestamp":" 1548592125885"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592126490","data":{"timestamp":" 1548592126490"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592128947","data":{"timestamp":" 1548592128947"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592129621","data":{"timestamp":" 1548592129621"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592130374","data":{"timestamp":" 1548592130374"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592131029","data":{"timestamp":" 1548592131029"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" SEHEMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592132073","data":{"timestamp":" 1548592132073"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYORORO"," userResponse":" NYORORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592132277","data":{"timestamp":" 1548592132277"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592132941","data":{"timestamp":" 1548592132941"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ARDHI"," userResponse":" ARDHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592133735","data":{"timestamp":" 1548592133735"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592134060","data":{"timestamp":" 1548592134060"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592134755","data":{"timestamp":" 1548592134755"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592134960","data":{"timestamp":" 1548592134960"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PA"," userResponse":" PA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592135715","data":{"timestamp":" 1548592135714"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMITI"," userResponse":" SIMITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592136039","data":{"timestamp":" 1548592136039"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592136973","data":{"timestamp":" 1548592136973"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SARUJI"," userResponse":" SARUJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592139233","data":{"timestamp":" 1548592139233"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592139817","data":{"timestamp":" 1548592139817"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592140662","data":{"timestamp":" 1548592140662"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAPATA"," userResponse":" TUTAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592141145","data":{"timestamp":" 1548592141145"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592141985","data":{"timestamp":" 1548592141985"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYA"," userResponse":" HAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592144353","data":{"timestamp":" 1548592144353"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592145028","data":{"timestamp":" 1548592145027"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592146187","data":{"timestamp":" 1548592146187"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAKUFA"," userResponse":" TUTAKUFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592147567","data":{"timestamp":" 1548592147567"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISEMA"," userResponse":" WALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592148479","data":{"timestamp":" 1548592148478"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592149763","data":{"timestamp":" 1548592149763"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKALIA"," userResponse":" WAKALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592150055","data":{"timestamp":" 1548592150054"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592150733","data":{"timestamp":" 1548592150733"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592163500","data":{"timestamp":" 1548592163500"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592163610","data":{"timestamp":" 1548592163610"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:G..G.all.rand.all.stat.noShow.91","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592174878","data":{"timestamp":" 1548592174877"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL2.incr.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592183144","data":{"timestamp":" 1548592183143"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592192280","data":{"timestamp":" 1548592192279"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" f0f64706-a9a9-44c1-8d1f-f1fe33f13ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592207156","data":{"timestamp":" 1548592207155"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592207981","data":{"timestamp":" 1548592207980"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592209025","data":{"timestamp":" 1548592209025"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMALIZIA"," userResponse":" ANAMALIZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592209669","data":{"timestamp":" 1548592209669"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEKA"," userResponse":" KUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592210100","data":{"timestamp":" 1548592210100"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUO"," userResponse":" NGUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592210535","data":{"timestamp":" 1548592210535"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592211044","data":{"timestamp":" 1548592211044"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592211492","data":{"timestamp":" 1548592211492"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGI"," userResponse":" BEGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592211965","data":{"timestamp":" 1548592211964"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592215314","data":{"timestamp":" 1548592215314"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592216239","data":{"timestamp":" 1548592216239"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIPITA"," userResponse":" AKIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592217188","data":{"timestamp":" 1548592217184"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGONI"," userResponse":" MLANGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592218726","data":{"timestamp":" 1548592218726"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKUMBATIA"," userResponse":" ALINIKUMBATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592218961","data":{"timestamp":" 1548592218961"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592219681","data":{"timestamp":" 1548592219681"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592220220","data":{"timestamp":" 1548592220220"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592220665","data":{"timestamp":" 1548592220661"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERI"," userResponse":" HERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592220869","data":{"timestamp":" 1548592220868"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592221513","data":{"timestamp":" 1548592221512"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592224658","data":{"timestamp":" 1548592224658"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAENDA"," userResponse":" UNAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592225159","data":{"timestamp":" 1548592225159"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592225863","data":{"timestamp":" 1548592225863"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592228714","data":{"timestamp":" 1548592228714"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWULIZA"," userResponse":" NILIMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592229110","data":{"timestamp":" 1548592229109"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592230359","data":{"timestamp":" 1548592230359"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIMWANGALIA"," userResponse":" NIKIMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592233562","data":{"timestamp":" 1548592233562"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" NILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592234381","data":{"timestamp":" 1548592234381"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592235351","data":{"timestamp":" 1548592235351"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKITAKA"," userResponse":" NIKITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592236475","data":{"timestamp":" 1548592236474"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMFUATA"," userResponse":" KUMFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592239227","data":{"timestamp":" 1548592239227"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592239657","data":{"timestamp":" 1548592239657"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592240634","data":{"timestamp":" 1548592240634"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" ALINIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592241409","data":{"timestamp":" 1548592241409"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592241965","data":{"timestamp":" 1548592241965"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGANI"," userResponse":" BEGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592242499","data":{"timestamp":" 1548592242499"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592245337","data":{"timestamp":" 1548592245337"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592246152","data":{"timestamp":" 1548592246152"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592247154","data":{"timestamp":" 1548592247154"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKO"," userResponse":" MAMAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592247749","data":{"timestamp":" 1548592247749"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592249002","data":{"timestamp":" 1548592249002"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592250126","data":{"timestamp":" 1548592250126"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIFUNGUA"," userResponse":" KUJIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592250889","data":{"timestamp":" 1548592250889"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592254577","data":{"timestamp":" 1548592254577"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPOSIKIA"," userResponse":" NILIPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592255612","data":{"timestamp":" 1548592255612"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592256497","data":{"timestamp":" 1548592256497"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIACHA"," userResponse":" NILIACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592257072","data":{"timestamp":" 1548592257072"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592257485","data":{"timestamp":" 1548592257485"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592258339","data":{"timestamp":" 1548592258339"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANGALIA"," userResponse":" KUMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592258804","data":{"timestamp":" 1548592258804"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592263448","data":{"timestamp":" 1548592263447"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592264061","data":{"timestamp":" 1548592264011"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592264717","data":{"timestamp":" 1548592264716"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592265442","data":{"timestamp":" 1548592265442"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592265964","data":{"timestamp":" 1548592265964"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592267178","data":{"timestamp":" 1548592267178"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592270133","data":{"timestamp":" 1548592270132"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592272924","data":{"timestamp":" 1548592272924"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592274137","data":{"timestamp":" 1548592274136"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKALISHA"," userResponse":" ALINIKALISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592274469","data":{"timestamp":" 1548592274469"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592274683","data":{"timestamp":" 1548592274682"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592275106","data":{"timestamp":" 1548592275106"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITI"," userResponse":" KITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592275693","data":{"timestamp":" 1548592275693"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592275847","data":{"timestamp":" 1548592275847"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592276538","data":{"timestamp":" 1548592276537"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592278074","data":{"timestamp":" 1548592278073"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUELEZA"," userResponse":" NITAKUELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592278304","data":{"timestamp":" 1548592278303"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592278740","data":{"timestamp":" 1548592278739"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592279382","data":{"timestamp":" 1548592279382"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592280139","data":{"timestamp":" 1548592280139"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592280686","data":{"timestamp":" 1548592280686"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592281903","data":{"timestamp":" 1548592281902"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592297911","data":{"timestamp":" 1548592297910"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILISIKILIZA"," userResponse":" NILISIKILIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592298490","data":{"timestamp":" 1548592298490"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592299656","data":{"timestamp":" 1548592299656"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKINI"," userResponse":" MAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592301507","data":{"timestamp":" 1548592301506"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPONIELEZEA"," userResponse":" ALIPONIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592302324","data":{"timestamp":" 1548592302323"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGAWA"," userResponse":" INGAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592303273","data":{"timestamp":" 1548592303272"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUELEWA"," userResponse":" SIKUELEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592303508","data":{"timestamp":" 1548592303507"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592304057","data":{"timestamp":" 1548592304057"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592305141","data":{"timestamp":" 1548592305140"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUMPATA"," userResponse":" HAKUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592305650","data":{"timestamp":" 1548592305650"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592306092","data":{"timestamp":" 1548592306092"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592306928","data":{"timestamp":" 1548592306928"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592310363","data":{"timestamp":" 1548592310363"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMALIZA"," userResponse":" ALIPOMALIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592311494","data":{"timestamp":" 1548592311494"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIELEZEA"," userResponse":" KUNIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592312980","data":{"timestamp":" 1548592312980"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592313768","data":{"timestamp":" 1548592313768"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592315543","data":{"timestamp":" 1548592315543"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAENDELEA"," userResponse":" ATAENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592316533","data":{"timestamp":" 1548592316533"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIPENDA"," userResponse":" KUNIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592316974","data":{"timestamp":" 1548592316974"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592317534","data":{"timestamp":" 1548592317534"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592317689","data":{"timestamp":" 1548592317689"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592318354","data":{"timestamp":" 1548592318353"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUDI"," userResponse":" KURUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592318577","data":{"timestamp":" 1548592318577"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592319124","data":{"timestamp":" 1548592319123"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592320063","data":{"timestamp":" 1548592320063"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592322937","data":{"timestamp":" 1548592322937"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592323974","data":{"timestamp":" 1548592323974"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" ALINIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592324179","data":{"timestamp":" 1548592324179"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592325105","data":{"timestamp":" 1548592325105"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIAMBIA"," userResponse":" KUNIAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592327401","data":{"timestamp":" 1548592327401"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAKUPENDA"," userResponse":" TUTAKUPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592328237","data":{"timestamp":" 1548592328237"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592329001","data":{"timestamp":" 1548592329001"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592332376","data":{"timestamp":" 1548592332376"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAWEZA"," userResponse":" NINAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592333674","data":{"timestamp":" 1548592333674"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANDIKIA"," userResponse":" KUMWANDIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592334170","data":{"timestamp":" 1548592334170"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARUA"," userResponse":" BARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592334955","data":{"timestamp":" 1548592334955"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592335806","data":{"timestamp":" 1548592335806"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592338873","data":{"timestamp":" 1548592338873"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimuuliza baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592339310","data":{"timestamp":" 1548592339309"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimuuliza baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592342236","data":{"timestamp":" 1548592342236"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592342831","data":{"timestamp":" 1548592342831"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592343779","data":{"timestamp":" 1548592343779"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" NILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592344680","data":{"timestamp":" 1548592344680"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTUNGIA"," userResponse":" KUMTUNGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592345177","data":{"timestamp":" 1548592345177"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592345670","data":{"timestamp":" 1548592345669"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARUA"," userResponse":" BARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592348886","data":{"timestamp":" 1548592348886"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIRARUA"," userResponse":" NILIRARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592349776","data":{"timestamp":" 1548592349776"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" KARATASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592350275","data":{"timestamp":" 1548592350275"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592350976","data":{"timestamp":" 1548592350976"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DAFTARI"," userResponse":" DAFTARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592351464","data":{"timestamp":" 1548592351464"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" LANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592351983","data":{"timestamp":" 1548592351982"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592352538","data":{"timestamp":" 1548592352538"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592353381","data":{"timestamp":" 1548592353381"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANDIKA"," userResponse":" KUANDIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592356335","data":{"timestamp":" 1548592356334"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592357456","data":{"timestamp":" 1548592357455"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592358425","data":{"timestamp":" 1548592358425"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592359399","data":{"timestamp":" 1548592359399"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592360142","data":{"timestamp":" 1548592360142"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592361084","data":{"timestamp":" 1548592361083"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEENDA"," userResponse":" UMEENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592361789","data":{"timestamp":" 1548592361788"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMLETA"," userResponse":" KUMLETA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592362343","data":{"timestamp":" 1548592362343"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592363197","data":{"timestamp":" 1548592363196"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592380806","data":{"timestamp":" 1548592380806"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592380928","data":{"timestamp":" 1548592380928"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592393987","data":{"timestamp":" 1548592393987"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..22.off2.17__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592400438","data":{"timestamp":" 1548592400438"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 9259b283-cdce-4364-b399-914eaf32f736"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592416876","data":{"timestamp":" 1548592416876"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_e-d-a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592420412","data":{"timestamp":" 1548592420411"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_d-b-p"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592423958","data":{"timestamp":" 1548592423958"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ch_u-f-ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ch"," userResponse":" ch"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592428406","data":{"timestamp":" 1548592428406"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_d_p-b-d"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592432086","data":{"timestamp":" 1548592432086"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_e_c-e-o"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592435542","data":{"timestamp":" 1548592435542"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_f_t-f-r"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592438967","data":{"timestamp":" 1548592438967"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_o-g-j"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592442011","data":{"timestamp":" 1548592442010"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_h_h-n-u"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592445395","data":{"timestamp":" 1548592445394"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_j-l-i"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592449031","data":{"timestamp":" 1548592449031"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_i-l-j"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592452144","data":{"timestamp":" 1548592452144"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_k-f-r"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592455525","data":{"timestamp":" 1548592455525"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_l_l-j-i"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592458529","data":{"timestamp":" 1548592458529"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_m-w-n"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592462157","data":{"timestamp":" 1548592462157"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_n_u-m-n"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592465735","data":{"timestamp":" 1548592465735"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_o_e-o-g"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592469860","data":{"timestamp":" 1548592469860"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_p_d-b-p"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592473583","data":{"timestamp":" 1548592473583"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_r_t-f-r"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592477196","data":{"timestamp":" 1548592477196"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_s_l-i-s"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592480726","data":{"timestamp":" 1548592480726"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_f-r-t"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592484123","data":{"timestamp":" 1548592484123"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_n-y-u"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592487388","data":{"timestamp":" 1548592487388"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_v_v-u-y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592490580","data":{"timestamp":" 1548592490580"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_w_m-w-n"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592493824","data":{"timestamp":" 1548592493823"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_y_y-v-u"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592497032","data":{"timestamp":" 1548592497032"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_z_z-n-m"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548592502825","data":{"timestamp":" 1548592502825"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_152412"," gameId":" 275a0140-991b-4e05-a72d-e4e3c42a9cf0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_z_z-n-m"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}